# Project loading svgs
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam.

## Getting Started
 * fadeIn
 * slideUp
 * slideLeft
 * slideRight
